2300 志雲頻道 一個唔令人討厭嘅人，又點會講得出令人討厭嘅說話呢？ 大家覺得我哋啲高官講嘢有冇令人討厭? 有幾多個似

#哈利王子 #梅根 #查理周刊

【時事短評】
2300 志雲頻道
一個唔令人討厭嘅人，又點會講得出令人討厭嘅說話呢？
大家覺得我哋啲高官講嘢有冇令人討厭? 有幾多個似梅根呢？
（2021年3月15日）

志雲頻道 stephenchannel
149K subscribers

一個唔令人討厭嘅人，又點會講得出令人討厭嘅說話呢？大家覺得我哋啲高官講嘢有冇令人討厭? 有幾多個似梅根呢？

#哈利王子 #梅根 #查理周刊 #英女皇 #特朗普